絲打入 見到男朋友record

最近好興啲asmr
發現男朋友好鐘意聽啲女淫叫呀講啲18禁野
仲發現男朋友有玩h game
自問自己做好自己本分唔差
感覺慘過佢睇av 有啲唔開心
有冇人話我知點做

唔係出去屌閪咪算囉

唔係真人都驚

我們 身邊太多假人

唔偷唔搶唔犯法 人地嘅興趣 咪由得佢囉 又唔會影響到你地生活嘅

你自己得閒叫幾聲錄畀佢聽囉

唔係驚呀 只係覺得我自問呢方面做得幾好
諗緊佢係唔夠定點

咁我係佢女朋友嘛 唔係話想管佢 只係想知係咪我做得唔夠好定點 其實問過佢一次 但佢話自己飛住睇下姐 好奇 點知依家又見到佢有睇 5 6條片

真人同果啲兩回事 你唔會俾到果啲快感佢

你又岩 好彩我bb係好仔 唔似其他人有女都叫雞搵sp

我係咪都要試下聽啲男優果啲 睇下係咪真係咁好feel先 利申 冇聽過

唔好睇唔好check唔好諗咩都唔知最好

留負評又唔留言

我check得唔密 最多一個月2次到
咁應該係最好 但有時忍唔住手痕又禁左去睇下

絲打做好本份姐係點

意思係sex果方面 我做得唔差 至少我覺得係

收皮啦

收皮for who？我？

咁你換個角度諗 就算你做得好 男仔都會照睇av 就算你生得靚 佢地係街都照會𥄫女 永遠都唔會有睇夠嘅一日 只不過你男朋友興趣特別少少 唔好亂諗搞到自己唔開心啦

你過唔到自己個關咪keep住換下口咪攪下新意囉
至於佢自己私底下玩咩game睇咩av就由得佢啦
唔係出面有第個你咪比返d空間佢

懶係唔管住人咁
其實就陰d陰d check人
最撚難頂就你呢d

正想講

唉 做女人只能夠接受？男人真係咁欲求不滿咩 唔係話啲咩 不過有少少少少唔開心

暫時未識過一個女仔從來冇試過check 1次都叫有

你岩 決定以後check少啲

其實唔check真係最好 你隔一段長時間check一次 你睇返嘅record都會係一直累積落黎 當你真係咁唔好彩發現原來佢一直都有做緊令你唔舒服唔開心既事 嗰一刻你會更加唔開心會更加覺得自己俾人好似俾人呃左好耐咁

佢睇你都睇
到時可能佢話翻你轉頭嗰陣你就話比佢聽: 你都睇啦 我睇有乜問題

算啦 有啲小學雞呢啲報復心態

即係佢有啲嘢唔滿足？

姐係寧願唔知 知左又唔開心 又會有種比人呃既感覺 但其實佢又唔係特登呃 唔check最好咁囉

有時玩h game同睇av係滿足條女俾唔到自己既慾望
例如百人斬咁 唔通推你出去俾一百條友中出？

就係想知 但之前問佢又話只係睇下 但依家又有 應該係鐘意？ 但我同佢都已經玩幾多野下 所以先唔明點解佢仲會聽 甚至係玩h game

你條仔咁撚乖都仲要比你背後講壞話

係阿 其實男仔好似小朋友咁 有時越叫佢唔好做嘅嘢就越鍾意做 相反可能俾啲空間仲好

笑左 你又岩 但真係好特別下

即係玩過咩野？

咁就係講壞話？我只係話我有少少唔開心 想問下絲打意見 點先可以睇開啲咋喎

唔好禁老定啦，
唔通有又話你知咩！未搵到個比你好姐，到時你發現唔好上黎取暖

我淨係知隻game有得落藥呀 又偷睇啲女呀 asmr就聽啲女叫下咁

係信任佢既 至少佢一定係淨底仲諗緊果個

我問緊你同佢玩過咩野？你話同佢玩過好多野即係咩野？

你唔係小學雞既話又做乜執著你男朋友啲record
唔通你覺得佢睇左呢啲就唔愛你？

咁佢本身需求大唔大先？
如果佢需求大，你哋無咁多時間
可能佢就係依啲地方發洩下

唔係真人就算鬼數啦, 你都中意睇大隻仔啦

真人同人瞹眛﹑叫雞 就飛得唔使諗

睇AV﹑H GAME﹑ASME..算啦..

有疑問好正常遮
俾你睇到條女同人淫chat 都會mind 啦

入門級情趣野

都少大 一星期都一兩次 有時三次

有咩問題？

咪撚弱智啦

男人睇淫嘢咸嘢係正常

拍咗幾耐拖？

係囉 乜調翻轉你地條女咁做 真係一啲都唔mind？

我知 冇話佢睇av有問題

一年

最憎大隻肌肉

聽asmr有乜撚問題？

玩hgame有啲搞笑

乜撚嘢，你條仔同邊個淫chat?

搞乜撚笑？戇鳩？

h game就係因為男人咸濕所以整出嚟

乜嘢有啲搞笑

即係你玩得唔夠多 佢先會悶去睇asmr玩h game
試下你同佢玩asmr 好似h game劇情咁做下角色扮演
但唔好為交貨/交戲而做
你平時同佢扑係咪都交貨咁hea先？你自己有冇enjoy?

玩得夠多都可以睇asmr玩h game㗎
有乜衝突？

梗係唔係為交功課啦 角色扮演都試過
就係連cosplay都試過 佢都去玩hgame 乜真係咁好玩

如果你條女都係咁呢？

玩h game都唔撚畀你真係正煩閪

有乜問題？

正煩閪

0分重作

你算好

我知最近好興啲asmr
我發現我男朋友好鐘意聽啲仔淫叫呀講啲18禁野
仲發現男朋友有玩BL h game

你唔明有咩咁好玩 呢樣就係問題所在
你有冇問過佢點解覺得好玩？
我講緊要溝通交流 唔係純粹配合就夠
你要了解佢鐘意呢啲野嘅背後原因
了解完之後自己接受到嘅話 就嘗試響佢嘅角度出發去慢慢愛上同佢一齊玩呢啲野
情趣呢啲野 有咩好介意啫
你介意即係唔夠愛佢 你愛佢就應該要愛埋佢鐘意嘅野

就先講asmr 你地兩個平時會唔會傾電話/webcam講淫野？
你平時玩cosplay有冇認真少少嘅劇情、劇本呢啲？講野勾引、欲拒還迎etc...
平時扑野有冇一邊扑一邊讚佢好勁之類？

追下post先。。。 我係想問絲打點可以冇咁介意

想辦法令條仔滿意

我地少傾電話
Cosplay都冇去到咁認真

就好似上面有個絲打講 其實男人唔會有滿意既一日

玩咩game

Euphoria

所以你要解決問題嘅話就要同你男朋友傾
例如問佢有咩未玩過又想玩嘅野
隔一段時間玩下新野
隔一段時間又玩下另外一樣新野
持續落去 你就會慢慢唔介意 佢又會keep住開心

件事根本冇問題，點解要解決？

樓主介意 咪就係問題
冇問題點解要介意

話撚咗做到幾好都好條仔都會玩h game睇ASMR。

解決問題＝令自己唔介意＋令男友滿足

佢自己唔介意會有人幫到佢？

入門級情趣野 唔認真嗰種
少傾電話

咁就叫做得好好？考試考50分叫做得好好？

而家你哋係嘗試令條仔滿足 所以佢就會唔睇/睇少啲呀

睇返上面你哋講緊乜啦

九唔搭八

我句嘢意見係就算做得好，條仔都會睇
你真係九唔搭八

我都有諗緊呀

而家就係事實未做得好 樓主以為自己做得好
建議樓主好好地同男友傾下 問下佢（男友）眼中自己（樓主）係咪一個稱職女朋友
你齋up冇用架 而家係佢同佢男友溝通唔夠

.........

一開始姐 大家都未explore到咁多野住 邊有人一黎咁勁 咁勁你都驚啦

同埋我想問下 同佢拍咗幾耐先開始玩cosplay呢啲入門情趣野？

佢講過都好好 大家都有共識慢慢再explore

大概半年 大家都新手咋

啱啊 最緊要有共識

苦練呻淫 淫過佢睇個條女 日日叫比佢聽

多啲問佢野 深入了解佢
除咗要explore情趣 仲要explore你男友嘅內心

如果我都有個女朋友check下我record就好啦 ，仲會因為男朋友既行為而去問其他人意見，有個咁既女朋友我真係無憾啦

其實asmr, hgame呢啲好多男仔都鐘意
好common嘅野黎 又唔係現實入面犯法/違反道德
樓主你唔洗咁介意

我唔會mind我男朋友睇呢啲
個心留左係你度就會識翻黎
無能力留住既做啲乜都冇用

你收皮啦屌你老母
係咪做乜都要你管呀

如果係我 都會好介意。。不過 係連登講到好平常咁 可能女仔真係冇辦法理解男仔

你都幾得閒架喎，條仔睇咩上咩網都要check住
關sex 做得好唔好咩事？
大把人有規律性生活都照打飛機
都照睇Av
根本兩種唔同感覺黎

明白了 可能搵日同佢傾下呢方面既野

始終唔可以淨係得女人意見 更加唔可以只有朋友意見 所以先想問下男仔點睇同其他女仔
但唔係某啲上面偏激留言
希望你黎緊好快有

岩呀 始終大家對呢啲睇法一定有唔同

你睇返轉頭 點解怪自已唔好 檢討都唔係你先啦
最多叫佢一齊交流

所以咪問下大家意見 一黎鬧乜野？

因為諗緊係咪我做得唔夠佢先要玩呢啲

毒男係咁架啦 你咁都介意，究竟有冇了解過佢呀？
上面話咩滿足到佢就會玩少d,關咩事呀？ 呢d係興趣嘢嚟咋喎
其實有d女仔都會聽男人講18r嘢，玩女性向h game
問題只係在於你唔了解佢嘅興趣啫

我係絲我都覺啲h game有劇情 好撚好玩喎
你當係玩普通pc game唔得咩
有乜好介意？

收皮啦
你#1已經講咗“感覺慘過佢睇av 有啲唔開心”
忠於自己啦八婆

想問
如果有啲介意既話
咁堅持要玩 但女朋友唔鐘意都要岩
咁係岩？

有咩好傾 你條仔都唔要面 唔介意既 都比d私隱人啦
其實關你咩事？

其實呢 呢啲野始終係你偷睇佢record知返黎
佢仲未諗住開口同你講架？
所以就算你介意 你都唔可以講佢知你介意

如果你開口單刀直入問佢 即係話佢聽你偷睇過
你問佢嘅時候要用開放式問題 唔好用暗示式

對佢黎講呢件事無錯
所以唔會因爲你唔中意而變成錯
只會覺得你無理取鬧

你真係好撚自我中心+煩

我擺到2TB外置HARDDISK冇位都係咁啦.五六條片咁濕濕碎.
自己黎同兩個搞係兩種FEEL黎架

你有無幫男友含?

如果雙方性別調轉你係咪咁講先？
"唔係出去俾人屌咪算囉"

你唔撚知姐傻閪

不如妳咁諗,
正如有部份男人(有女友)會睇 sm/強暴之類，
某程度上，佢係中意呢味野，但佢又唔忍心咁對待妳。
咁佢睇片，都算係滿足到內心既一種途徑。
發射完，就自然變返聖人

點解要咁 傻仔 質疑自己做咩 咁樣你會俾佢食住左你
人冇食住你 心態都食住你

你都知自己做好本分就得啦 佢要點做 你就跟佢點做
到時驚個個係佢

樓主真係好痴線
咁唔通條仔唔鐘意你睇韓劇日劇去日本韓國，你又可以唔做
大佬呀，人嚟架，有自己思想同喜好，控制慾唔好咁強得唔得呀
仲要件事根本冇損害到你任何嘢

係呀，咁又點呀？女人唔可睇AV 玩 H GAME?

我個人覺得唔鐘意要講 如果格硬接受有咩用？要溝通
係冇損害 但如果係我男朋友同我講唔鐘意我做啲乜 就要溝通去協商啦
呢啲唔係叫控制慾 每人都會鐘意唔同野
做得男女朋友既某程度上都會互相涉及到對方既世界

你都識講隻game有得玩落藥
如果你條仔有呢啲傾向你係咪願意滿足佢俾佢落藥搞？佢想玩強姦既你係咪做戲喊住嗌唔好俾佢撕爛啲衫黎扑？
第一，總有啲要求係你唔想滿足
第二，呢啲要求即使你願意滿足，其實都未必對佢同對呢段關係健康
所以其實只要佢無因為呢啲野而唔搞你呃你同埋影響到日常生活，其實已經夠
因為咁樣而睇av玩h game都還好，但如果佢同其他女人flirt, 有女人whatsapp send啲呻吟聲俾佢甚至將性辟係現實做出黎既就真係唔可以啦

有咩夾唔夾硬接受，又對你冇影響，亦都對佢冇壞處，做咩要逼人放棄自己嘅興趣 就因為你一句無理取鬧嘅唔鐘意？
講真對毒撚嚟講，女朋友同二次元嘅嘢係冇抵觸
請問你嘅溝通係鬧交定好聲好氣諗方法解決？如果係鬧交西面冷戰，我只會覺得係逼佢妥協，唔係叫溝通

屌你兩個分手啦

咁咪獠你男朋友一齊睇av一齊玩h game

有無了解過佢睇既野玩既野

做男女朋友其實仲可以包容諒解
連中意咩/平時既娛樂都要干涉 只會令佢覺得你好難相處

係
都係聽吓asmr啫

啲仔會管先算 睇片玩game咁小事

好聲好氣

講過一齊睇av

結果係點

如果條仔理你咪最好，但唔理你唔該唔好一哭二鬧三上吊，事後嗌交又話咩心入面有條刺果d戇鳩嘢
其實正常人都唔會理你

睇左幾秒就唔睇 佢

玩H GAME都有問題？

屌，一齊睇咁刺激都唔睇 你男朋友內向？

睇哂樓主係度講既野
結論就係佢講一套做一套,自我中心
佢開post唔係求意見
只係想大家支持佢管得嚴d
乜撚野自問做得好好但又少傾電話
之後又轉左口話一開始新手
做錯野又多多藉口
人check電話你就要check?
死港女就你呢d, 本身幾好感情都會比你搞屎棍搞彎哂

佢自己唔太鐘意傾 唔通我又逼佢傾。。。？
係新手路上算唔錯 都有keep住問佢意見
唔好為屌而屌

咩叫為屌而屌
明明上面d人講緊玩h game對你無影響
你走黎話唔想夾硬接受, 根本係自我中心
人地唔想傾你咪由佢囉, 成日搞事
講到玩h game好有問題咁
我見到你同我識果d死港女一樣咁既口吻先咁燥
懶係冷靜理性討論,但一理虧就自圓其說唔肯改

如果咁小事都介意
出黎做野多幾個女同事真係日日嘈都似
咩要管咩唔洗 樓主慢慢掌握下啦

有啲女人真係要打

樓主就係其中之一

無seed無link
你話佢聽聖經都得啦

偷睇人record 仲大條道理
情侶間基本尊重對方愛好同個人空間都唔識
即係而家人地匿埋房上網都要顧忌佢愛好
唔上得佢唔鍾意既網

我知我睇佢record係唔岩
不過佢知我有睇 我同佢講過 佢話女朋友睇有咩所謂

唔係人地有無所謂既問題
人地比你睇係想你放心
唔代表你可以無限上綱上線
你干涉人愛好就係你唔岩
根本完全冇立場去話佢
你可以做既只有調整你自己情緒
因為你條仔無做錯事。

另外，check人電話係極缺乏安全感表現
咁既磁場遲早出事，樓主可以當我廢up，一年後再驗證

我都係咁認為
而且樓主個case 遠遠未涉及trust issue 呢d原則問題
頂多咪叫做幻滅

其實我幾時有話唔比姐。。。
我係話我知左 然後有啲唔開心姐
咪問下絲打點調整心態 因為我自己調整唔到

呢個幾好 放養心態

拍拖最蠢就係被操縱了情緒
拍多幾次拖就會明
越係有自我既人越多人愛

佢既喜好，同你床上表現毫無關係
就算佢條女係波多野結衣人間性器惹火尤物
佢一樣會睇呢d
聽叫床聲同追動漫或者打機本質一樣
係令佢開心既事
你真係愛一個人
就會支持佢做令自己開心既事（犯法or 傷害他人除外）

長知識了

男人鹹濕天公地道，睇h嘢聽asmr都俾你呷醋你都真喺幾小氣

問少少題外野，其實你同你男朋友係點識架，我都唔知點入手好，次次同d女仔傾傾下都冇下文，好失望，遲d都係反大陸娶老婆或者去speed dating算

原本知佢係邊個 意外因爲一個共同話題而傾計
真係好講緣份

睇av都唔得咁辛苦

個個都話要講緣份，但點解緣份咁耐都唔到

呢個世界公平咩😞😞😭😭

男人貪得意姐 未必係你錯嘅

咁如果男朋友同其實女女傾計傾淫野大家又點睇

其他女女*

而家收收埋埋打個丁都唔撚得
又唔係叫雞搵sp出軌又點點點
想自己獨自打個丁都要管著哂 做你男朋友真係辛苦

咁如果佢唔鍾意你去管佢鍾意啲乜嘢呢
佢講完你係咪又會改，等佢唔洗格硬接受？

傾咩先得㗎
傾BL又係傾
傾人地點扑嘢又係傾
傾佢地兩個如果去扑嘢又係傾

真係好傷心
如果見到佢地傾sex
真係唔知點算好

我連男朋友睇av都會唔開心

睇av都唔開心咁唔洗拍拖啦
個個男人都會睇

有女朋友點解都仲要睇

咁唔係日日都會見到女朋友架ma
見唔到女朋友既時候 又想扑野 咪睇av發洩下囉
最緊要佢無真係出去同人扑野

絲打我以前第一次拍拖都試過因爲個時個男朋友睇av好唔開心
後尾發現其實好正常 個個男人都會睇
唔睇你先驚啦

所以唔洗因爲咁唔開心

會正常flirt,然後條女會send d自拍video呀咁
會影下胸個啲咁
有d就條女自己send，有d男朋友話想睇

利申：我絕對唔係男朋友睇av會唔開心個種人

日日對住個男人 就梗係想聽 睇返女人

呢個真係好過分喎
我覺得呢個過曬界
絲打你咁都唔管佢，真係修行好高....

其實玩H game都係一種情趣...
H game裡面有唔同情節
其實同睇AV一樣
都係一種情趣

絲打你要分清楚
就算你日日同佢做
玩曬roleplay或者咩都好
始終都同h game裡面既幻想係唔同

自己打飛機同埋同你做
又係完全兩種樂趣嚟
即係好似你請佢食蘋果
就算你請佢食幾多款幾靚既蘋果都好
佢得閒都想食吓橙
呢樣嘢同你咩做得夠唔夠係毫無關係
難道絲打你自己就冇睇過AV自慰過嗎？
如果你冇，我會鼓勵你試吓
試過你就明
就算你男朋友幾勁都好
自慰係一種完全唔同既樂趣
只有自己先會知果個moment自己最想要啲咩
可以完全滿足到自己

我同我男朋友都週不時自慰啦
自慰完仲會同對方講返
可能頭先自慰睇咗啲咩AV呀，幻想咗啲咩呀
根本喺一段關係裡面
睇AV唔值得羞恥
更加應該係情侶間一個情趣
如果你可以同你男朋友一齊傾AV
咁樣唔係更加ideal嗎？
我覺得第一步係絲打你要自己都得閒自慰吓
睇吓AV 買啲玩具返嚟
到時你就明點解有sex都仲會想享受自慰

證明你唔夠女優靚同大波

唔係努力就改變到

試下學下佢鍾意個type d女黎滿足佢囉

分手啦

男人睇av玩h game係另一種放鬆，滿足下佢哋平時嘅ff，唔關有冇女朋友事，都唔關同女朋友性生活健唔健康事
正如女人都唔會因為有男朋友就突然覺得世界上所有男明星唔靚仔，追捧韓星嗰啲都一樣會追捧，只係個人興趣啫，睇開啲啦
佢又冇講俾你知，其實係佢私隱，反而你咁樣成日睇佢電話，睇完又自己亂諗，對段關係仲冇益

利申 絲

玩H game有咩問題
H game可以滿足好多唔同既幻想
你識cosplay姐，唔通你識同佢打聖杯戰爭呀

睇曬大家既留言都覺得好岩 我會努力鑽研下同溝通下 開始接受

咁如果日日都會見呢
仲係好多時可以獨處
咁仲洗唔洗睇av

都話係個人興趣，你會唔會拍拖拍到冇晒興趣？

睇av唔是淨係為左咸濕咩

膚淺！睇av除左係需要之外，仲係為左欣賞個種拍攝手法同演員身體個種唯美感，唔好下下都覺得係因為有需要，你當男人係咩

你知就好啦，要對方拍拖冇咗本性仲難過唔要興趣啦

同埋裡面既故事情節

唔通你阻止佢咩
仲有佢唔係唔想搞你 係無乜特別
仲有 你主動叫佢屌 唔好暗示

所以我冇話唔可以咸濕
只係對象僅限於我

有冇例子講解下呢

但睇av真係好小事，不如分享下點解咁介意？

講多一樣野啊,

果啲睇落好fbi既 h game, 同常玩呢啲game既人對真人無咩興趣~

佢睇其他女仔 所以唔開心